Spotify 搵人夾plan

我開家庭plan
搵5位夾
每人$180
留tg
如果有其他人開左的話 我可以join佢地

唔記得左講係 1年

轉左過去apple music 用左幾個月
都係覺得Spotify 多d歌岩自己 又轉返黎

暫先招1個
$176/1年
有意請聯絡

Sorry 各位巴打
我已經join左家庭plan了
樓上果5位巴打可以互add 再組一個